{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050817",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 세종반곡점"
    },
    "text": "世宗特別自治市ハンヌリ大路18441に位置する駐車場は入店建物の地下1-2階にあり、10台以上の駐車が可能な台数を持っています。 駐車は無料で提供され、2時間まで駐車が可能です。 駐車場を利用するには、店舗のタブレット手記に登録する必要があります。 駐車場は世宗国策研究団地からスルベ1団地方向に600m離れたところにあります。 駐車場は月曜日から日曜日まで毎日08:00から営業しており、月曜日から金曜日までは20:00まで、土曜日と日曜日は21:00まで営業しています。 この駐車場では様々なメニューが楽しめます。 カフェモカは4,500ウォン、カフェラテは5,700ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドが6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノ5,500ウォン、ジャバフラペチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ハンヌリ大路18441に位置する駐車場は入店建物の地下1-2階にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は10台以上の駐車が可能な台数を持っています。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車の制限時間はありますか？",
            "answer": "2時間まで駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "駐車場を利用するには、店舗のタブレット手記に登録する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのくらい離れていますか？",
            "answer": "駐車場は世宗国策研究団地からスルベ1団地方向に600m離れたところにあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場は月曜日から日曜日まで毎日08:00から営業しており、月曜日から金曜日までは20:00まで、土曜日と日曜日は21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場で楽しめるメニューはありますか？",
            "answer": "はい、この駐車場では様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャバフラペチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 655
    }
}